[行動]咪撚再信警魔的假ACC講的就輸論

點解831開始狂打頭壓斷頸
因為8月頭已經有風班香港警魔輪姦左一大班女仔,把示威者打成重傷
班人係知道一停中共就會割席

中共高層係無良知可言,但中共更加知一個9%民望的政府係控制唔到一個國際金融中心最後會攬炒

起一下班就輸師/認輸師底全撚部假帳號

中共話立法會選舉係政權保衛戰
姐係叫人白票/杯葛選舉班撚人根本係幫緊中共

班波台五毛晚晚凌晨係度叫人放棄

真係放棄左的人一早自殺或不問世事
仲凌晨宣教把撚咩